鬚後水製佳釀巴基斯坦聖誕毒酒派對42死150人留醫

大批民眾飲用毒酒後死亡。(互聯網)

繼俄羅斯本月有逾60人飲用含酒精淋浴消毒水死亡後，巴基斯坦再發生類似事件。該國東旁遮普(Punjab)多巴代格辛格(Toba Tek Singh)聖誕節一個由基督徒舉辦的派對中，多人飲用自行釀製的酒精飲料後出現嚴重不適徵狀，至今已造成42死亡，150人留醫。

當地警方調查事件後，相信4人為派對準備酒精飲料時，加入有毒物質，他們1人死亡，2人情況危殆，餘下1人正被警方拘留，他承認釀酒時加入20公升鬚後水和不同化學物質，相信酒內含有甲醇。

據悉，多名受害者周日飲酒後跳舞狂舞狂歡，至翌日早上感到不適，到醫院求醫，部份人接着陷入昏迷，繼而死亡。死者遍及鎮內各個家庭，當中包括5名穆斯林，鎮上一片愁雲慘霧，家人忙於為死者準備身後事。

巴基斯坦是傳統伊斯蘭教國家，不論穆斯林、少數族裔和外國人都禁止飲酒，亦禁止銷售酒精飲品。由於黑市酒類價格昂貴，不少民眾會自行釀酒飲用，曾多次造成中毒事件。

《半島電視台》

條女幾ok

穆斯林唔係好守教規架咩?
自己宗教禁止飲酒又走去自己整酒飲?

好靚

該國東旁遮普(Punjab)多巴代格辛格(Toba Tek Singh)聖誕節一個由基督徒舉辦的派對中

Stupidity.